{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003249",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "헨젤화실"
    },
    "text": "大人の趣味美術画室では正規クラスとワンデークラスを行っています。 油絵、アクリル画、パステル画、色鉛筆画、鉛筆デッサンなど様々な技術を学ぶことができ、美術基礎から作品課程まで個人に合わせたカリキュラムで行われます。 一人だけのヒーリングタイムで参加することもでき、家族、兄弟、友人、会社の同僚と一緒にするグループ授業も可能です。 会社員クラスは平日の夜7時に始まり、開始時間は調整が可能で、金曜日は休みです。 午後3時以前に登録すると、アーリーバード割引が受けられます。 授業は10時から12時、13時から15時、15時から18時、19時から22時までの時間割に従って行われます。 また、ワンデークラスでは平日はアクリル画とパステル画の割引が適用されています。 訪問する前に電話で予約し、相談を受けてください。 営業時間は平日は10時から22時までで、木曜日は休みで週末は10時から19時までです。 梧里駅の2番出口を出て左に行くとグランドプラザ4階で授業を受けることができます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "美術画室ではどのようなクラスがありますか？",
            "answer": "美術画室では正規クラスとワンデークラスを行っています。"
        },
        {
            "question": "美術画室で学ぶことができる技術は何ですか？",
            "answer": "油絵、アクリル画、パステル画、色鉛筆画、鉛筆デッサンなど様々な技術を学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "美術画室の授業はどのように進められますか？",
            "answer": "美術基礎から作品課程まで個人に合わせたカリキュラムで行われます。"
        },
        {
            "question": "一人だけのヒーリングタイムで参加することはできますか？",
            "answer": "はい、一人だけのヒーリングタイムで参加することもできます。"
        },
        {
            "question": "家族や友人と一緒に参加することはできますか？",
            "answer": "はい、家族、兄弟、友人と一緒にするグループ授業も可能です。"
        },
        {
            "question": "会社員クラスの授業はいつ始まりますか？",
            "answer": "会社員クラスは平日の夜7時に始まります。"
        },
        {
            "question": "授業の開始時間は調整可能ですか？",
            "answer": "はい、授業の開始時間は調整が可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーバード割引はいつ適用されますか？",
            "answer": "午後3時以前に登録するとアーリーバード割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "授業は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "授業は10時から12時、13時から15時、15時から18時、19時から22時までの時間割に従って行われます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスではどの割引が適用されますか？",
            "answer": "ワンデークラスでは平日はアクリル画とパステル画の割引が適用されています。"
        },
        {
            "question": "美術画室を訪れる前に予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、訪問する前に電話で予約し、相談を受けてください。"
        },
        {
            "question": "美術画室の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は10時から22時までで、木曜日は休みで週末は10時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "美術画室へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "梧里駅の2番出口を出て左に行くとグランドプラザ4階で授業を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 511
    }
}